亨特-拜登已向聯邦調查局自首

亨特-拜登已向聯邦調查局自首！他今天下午親自接受了巴爾和其他六名司法部律師的詢問。他壹直藏在華盛頓特區的壹家醫療機構裏，在那裏接受戒毒治療。

到目前為止，他已經簽署了聲明，並提供了拜登家族在過去20年中所收受的3億多元賄賂的證據。

這些資金藏在瑞士的幾個賬戶中，亨特提供的證據表明，喬-拜登多年來壹直在訪問這些賬戶並使用資金。證據顯示，喬-拜登個人已經取走了超過4500萬現金，並將其用於個人物品。

這些信息已經轉交給國稅局的壹個特別部門進行調查。巴爾將在周五與拜登會面，建議他要麽退出競選，要麽面臨多項刑事指控。
如果他退選並充公賬戶中的所有資金，拜登家族特別是亨特將不會面臨刑事指控。

FBI？

fake news ?

幾時4chan係新聞

垃圾Post

Q 爆料：亨特-拜登已向联邦调查局自首！

老豆就黎做總統,仲自咩野首?

笑到仆街

特赦令都得啦

真？

yes sir

呢個消息

未經証實

NO SOURCE

退選就唔告，
當美國係支那？
法治呢？

fake news 味濃

屌 呢條fake news之前味有人貼過囉 仲貼係咪想俾人ban account 呀

QAnon